有無人返工鍾意匿廁所都唔想返入Office

一嚟同同事尷尬無嘢傾，做戲又攰。二嚟喺廁格人面坐完全可以享受私人空間。

殘廁收到wifi

仲可以打丁

超正，正方夠大。通常lunch 早返都會匿廁格